好好地 同 好地地 意思上有冇分別

讀音有無分别呢

好好地讀音：wholewhole地

Ho ho 地相處~

能共你好地地相處

Hoho

好好地 adv 好地地 adj

問問Ben sir

，靜靜雞？靜雞雞？